有無人知CYDY係點買？

IB買唔到，我已經開通左股票、債券 同 權證都係唔比買，有無人知咩原因？